仲係度講譚仔??屌你老母未即刻同我入黎

而家遮打一半都未坐滿，仲唔快撚d出黎!!!

快撚d出黎!!!!

推推推

不了

而家入黎仲趕得切